\specialsection{Список использованной литературы}

\begin{enumerate}[format=\enumdot]
  \bibitem{bib:dijkstra-alg} Алгоритм Дейкстры [Электронный ресурс]. --- Режим
  доступа: \url{https://ru.wikipedia.org/wiki/Алгоритм\_Дейкстры}, свободный.

  \bibitem{bib:baldin} Балдин, Е. Компьютерная типография LaTeX / Е.~Балдин.
  \--- СПб.: Изд-во БХВ-Петербург, 2008. --- 304~с.

  \bibitem{bib:clear-python} Бейдер, Д. Чистый Python. Тонкости
  программирования для профи / Д.~Бейдер~; пер. с англ. А.~Логунова. --- СПб.:
  Изд-во Питер, 2019. --- 288~с.

  \bibitem{bib:gang4} Гамма, Э. Приемы объектно-ориентированного
  проектирования. Паттерны проектирования / Э.~Гамма, Р.~Хелм, Р.~Джонсон,
  Дж.~Влиссидес~; пер. с англ. А.~Слинкина под ред. Н. Шалаева. --- СПб.:
  Изд-во Питер, 2019.  --- 368~с.

  \bibitem{bib:wiki-report-generators} Генератор отчётов [Электронный ресурс].
  \--- / Режим доступа: \url{https://ru.wikipedia.org/wiki/Генератор\_отчётов},
  свободный.

  \bibitem{bib:golovaty} Головатый, А. Django. Подробное руководство /
  А.~Головатый, Д.~Каплан-Мосс~; пер. с анг. А.~Киселева. --- СПб.:
  Символ-Плюс, 2010. --- 560~с.

  \bibitem{bib:putin} Закон Российской Федерации <<О внесении изменений в
    Федеральный закон <<Об информации, информационных технологиях и о защите
    информации>> и статью 14 Федерального закона <<О контрактной системе в
    сфере закупок товаров, работ, услуг для обеспечения государственных и
    муниципальных нужд>> от 29.06.2015 № 188-ФЗ // Собрание законодательства
    РФ. \--- 06.07.2015. \--- №~27. \--- ст.~3979.

  \bibitem{bib:ore} Оре, О. Теория Графов / О.~Оре. --- М.: изд-во Наука,
  1980. --- 336~с.

  \bibitem{bib:kiparis} ЦЕНТР КОМПЕТЕНЦИЙ по импортозамещению ИТ [Электронный
  ресурс]. \--- Режим доступа: \url{https://kiparis.lanitural.ru/}, свободный.

  \bibitem{bib:flanagan} Флэнаган, Д. JavaScript. Подробное руководство /
  Д.~Флэнаган~; пер. с англ. А.~Киселева под ред. А.~Галунова. --- СПб.:
  Символ-Плюс, 2014. --- 1080~с.

  \bibitem{bib:django} Django Software Foundation and individual contributors.
  Django documentation [Электронный ресурс]. \--- Режим доступа:
  \url{https://docs.djangoproject.com/en/2.2/}, свободный.

  \bibitem{bib:pdf} ISO 32000-2:2017 Document management — Portable document
  format — Part 2: PDF 2.0. \--- Режим доступа:
  \url{https://www.iso.org/standard/63534.html}, свободный.

  \bibitem{bib:pylatex} PyLaTeX [Электронный ресурс]. \--- Режим доступа:
  \url{https://jeltef.github.io/PyLaTeX/latest/}, свободный.

  \bibitem{bib:salt-doc} SaltStack Documentation [Электронный ресурс]. \---
  Режим доступа: \url{https://docs.saltstack.com/en/latest/}, свободный.

  \bibitem{bib:python-dict} Python Software Foundation. Built-in Types
  [Электронный ресурс]. \--- Режим доступа:
  \url{https://docs.python.org/3/library/stdtypes.html#dictionary-view-objects},
  свободный.
\end{enumerate}
